(懷舊系列) 講到電音，我始終都係鍾意 90年代到2000初嘅作品

雖然今時今日有好多電音嘅歌曲，但我始終都係鍾意 90年代到2000年代初嘅作品 好多都好經典，我拋磚幾首先

Butterfly - Smile dk
以前 dance dance revolution 跳舞機開始帶起嘅呢首歌，我相信80後90後一定有聽過

Barbie Girl - Aqua
印象中以前啲服裝店、髮廊都會播呢首歌，睇MTV頻道又係成日播，身邊同學又係度唱 life is plastic it's fantastic

Dragostea Din Tei - O-Zone
Ma-ia-hii Ma-ia-hoo，呢首歌唔好話80後90後，分分鐘00後都有聽過，呢首真係 hit 到街知巷聞，個時仲有好多搞笑嘅同音歌詞改編作品

依家聽返都仲係咁正，唔會覺得 out
正評係畀經典電音作品嘅

Smile dk 同 Aqua 呢兩個組合仲有好多經典電音

Boys - Smile dk

My Oh My - Aqua

Dr. Jones - Aqua

最中意GrooveJet，到依家都係

介紹多幾首

Crazy Frog - Axel F
呢首近乎係無歌詞，純電音，好正，我諗好多人都聽過

Dub I Dub - Me & My
呢苜都係跳舞機嘅熱門歌，但未必係好純正電音

Boom Boom Boom Boom - Vengaboys
荷蘭組合Vengaboys嘅經典歌曲，呢首係當年歐洲舞曲風格 Eurodance 中非常出名

再介紹幾首

Blue (Da Ba Dee) - Eiffel 65
呢首都係當年歐洲舞曲風格Eurodance 中嘅表表者，2000年代香港 Disco 都會播呢首歌

我的驕傲 Proud of you (Remix)
容祖兒嘅我的驕傲 大家都聽過，但 Remix 版有無聽過？呢首 Remix 當年好hit，仲收錄係電音精選唱片

之前開過post冇人回
Aqua的確經典
Ring a ling呢

黎明

陳慧琳

Scatman (Ski Ba Bop Ba Dop Bop)

Heaven - DJ Sammy feat. Yanou & Do

咁我先講下陳慧琳，當年Kelly 都好多好正電音

花花宇宙
呢首勁到當年阿叔我讀書參加啲訓練營都係度播

大日子
呢首係我個人好鍾意嘅

失憶周末
香港好多Disco都播呢首，可以話係老一代MK嘅飲歌

戀愛情色
當年學生妹最愛

再加首陳慧琳

隨身聽

再加首陳慧琳

戀愛神經

全盛時期嘅Kelly 真係好靚呀

我愛黎明 我愛黎明

Sugar In The Marmalade
Just to say hi

聽身體唱歌
呢首係我個人最愛，當年電訊公司廣告主題曲

越夜越有機

全日愛

眼睛想旅行
我畀碌蕉你含

黎明有太多太多電音，不能盡錄

Ring A Ling - Tiggy
Ring a ling ling ding dong

果時人人屋企都有跳舞墊咁濟

有冇日韓？

Cascada-Bad Boy

Toy-Box - Tarzan & Jane

Daze - Superhero

Gabry Ponte-Geordie

DEEP.SPIRIT - Lonely

Ruki Vverh - 18 Mne Uzhe

Backstreet Boys - Everybody

仲有極速viva跟住播

唔知點解我比呢首野洗左腦
咖哩咖哩多

留名

Groove Coverage

點可以冇

我都有
係幾好玩嘅